【戰術】如何應對警方上門鬼祟拉人

警方上門拘捕要偷偷摸摸，係因為佢哋想低成本拉人，想遇到/冇阻力就拉到人。

拖延、求援、殺傷敵人：一般來講，人多好辦事，遠親不如近鄰。拖延到二十分鐘唔開門，向外大聲求救話有賊擅闖民居/放SOS求救信號（三短三長三短，用笛吹/打燈）/上tg求街援救就可以召集到人先。
去到依個關頭，你就只可以靠佢地。而你如果咁啱就係街坊，記住唔好空手去，捉賊帶碌掃把棍都係好合理。

捉到人點處理：
1.可以犧牲自己做破窗——斬手斬腳再放上網承認責任。
2.照辦煮碗，令佢無可疑地自殺。
3.銷毁佢哋嘅身份證明文件，咁佢哋就冇得證明自己唔係賊。

法律責任：冇手令下擅闖民居就係犯法，冒警係犯法，非法禁錮係犯法，自衞係合法，以為有賊所以去捉賊係合法。

支持你表演下

Push

咪9up

睇完得啖笑

睇完笑撚左

做嘅人唔會話自己會做，唔做嘅人都唔會特登話自己唔會做。
失敗主義要成功，第一步就係提出似樣少少嘅理據先。

on撚9 咁無腦都有

其實上門拉人唔好講到好新鮮咁啦 未有反修例之前都有架啦

我只係提供一個制裁黑警嘅方法。
無錯上門拉人不嬲都有，但想班警察死係新鮮嘅諗法，想佢哋躝屍趷路係新鮮嘅諗法。

講就易

你估我唔想示範㗎咩。
知易行難，唔代表唔使知㗎。

up

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

0